點解香港咁少女仔著高踭鞋

明明咁靚

依家咩時勢呀你咩玩咩
著咁靚俾曱甴睇中咪仆街

著完會俾人話：嘩做乜著高踭鞋 姣仔呀？
不了

會比人話係雞不了

痛

著左
不過唔係比你睇

平時貪靚都會著吓,
但呢個月不了.
一個唔好彩比狗追跑都冇得跑

除鞋跑

男人老狗

姣我

垃圾post 拉

生得高，著高踭鞋會俾人睥

要小腿靚先岩著

本身高 仲著會比人白眼
利申170

用鞋踭朴爆佢哋對眼

着完應該高過好多男仔

因為港男多數都矮

因為香港嘅節奏根本唔0岩慢慢行

大把女仕係平底鞋返到公司再換高踭鞋

我會心心眼

地下有咩玻璃碎呀爛石尖刺拮親搞到細菌感染傷口潰瘍組織壞死最後要截肢係咪你賠返隻腳比人呀

因為一著高過晒d港男
利申：矮仔

點叫靚

著完高成點

總有高人

痛架大佬 玩命咩

唔多囉！😏

大陸雞先興

你好高咩

170！你呢？

成日喺街道一見到口罩靚女我都想提佢哋呢樣嘢

高你dddd

高dddd咋！著高踭鞋平頭啦！唉

著高踭鞋好辛苦㗎 雖然覺得靚 但都係唔好著嗱

平頭仲想點

而家d女仔唔貪靚？

圖？

香港條街d路鋪到凹凸不平
著波鞋都會拗柴 仲話著高爭

乜你咁廢

中環好撚多

應該全港都要有

著俾我一個睇

香港個環境著會好辛苦
唔似好多地方有車揸 行足一日對腳同條腰都會好痛
天氣多數潮濕又焗 著高踭鞋唔會著襪吸唔到汗會臭同up住

其他女仔唔知
但高嘅再著
會成日望住其他人頭頂講嘢
對腳又辛苦
不了
利申 175絲

same 會俯瞰到好多男仔頭殼頂

隔住mon有味

著矮踭囉

著完腳會痛

為左靚係值㗎

出出下街要走佬都唔夠popo跑